神社求「光復香港」遭改「一個中國」 平野鈴子：不要破壞日本

〔即時新聞／綜合報導〕中國在國內外藉由煽動「愛國心」，藉此壓制香港反送中運動，就連位於日本神社也難逃波及。被譽為「日本反送中第一人」、和服模特兒平野鈴子在臉書上發文表示，一塊位於京都八坂神社的許願牌本來寫著「光復香港時代革命」，沒想到卻遭人劃掉並寫上「一個中國不動搖」的字樣。平野鈴子對此表示，「不要破壞我的日本」。

平野鈴子在臉書上表示，「又發生了一次，這次是京都八坂神社。到底是什麼樣的瘋子才會擾亂他人的祈願？」平野玲子表示，過往明治神宮、靖國神社也遭到這類的破壞。平野玲子表示，「神社是祈願的地方，不是一個希望別人不幸的地方。不要破壞我的日本。」

除了「光復香港 時代革命」的許願牌（繪馬）遭塗改成「一個中國不動搖」以外，一旁則掛了寫有「國家安康 祖國昌盛 和平統一 一國兩制」字樣的許願牌。

另外，近日港人發動「#eye4HK」挑戰，各地網友也紛紛上傳以手遮右眼的自拍照。長期關注香港反送中運動的平野玲子，也在Instagram 上傳以手遮眼的自拍照。平野鈴子表示，為了香港的自由、為了東亞的未來、為了我愛的國家、為了下一代，我將繼續奮鬥。無論犧牲什麼，都要奮鬥到最後。」

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

多謝日本